何議員都可以拍Black Mirror

有一集關於行為藝術幾適合佢做主角
唔知有冇導演肯拍呢
或者全港市民幫佢拍都得

佢拍屌豬個集就岩
屌佢老母!